大家點睇張敬軒，軒軒？？

好似越來越受歡迎wor

睇你點睇

紅唔起啦

蛋公司最叻請打手 造到個藝人睇落好紅。
但係問心好多人都數唔出佢有幾多首代表作，近年d歌完全唔掂。
淨係記得佢首 酷愛 同王苑之合唱個首歌。

好淫賤，
將莖牽

未出櫃既基佬，完

太多咪數唔出
你叫我揀首最正我都講唔出
因為好多都好撚正

把口好臭

聽聞軒仔仲串過碼頭咕喱

基佬軒 ok既

有啲八婆格

有唱功但唔覺好聽

張敬軒在連登一定要怒反先得

佢近年啲歌其實幾高質，特別係韓流吾自吾自歌橫行嘅呢個年代低下
好多人數唔出我唔同意，除非你身邊好多00後

連登仔最討厭中國人
蛋蛋都有計

gay既 不了